深夜限定心事台 (80)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

1

2

其中一個自卑位

無所謂啦，依家韓風興呀

單真心唔靚

食安眠藥係會口乾呀 所以飲好多水

如何可以唔再發惡夢

點解唔開心，似韓仔溝死女，好過我被人話似女仔

早啲訓 睡眠質素愈差愈易發夢。

似女先好 有種文人feel

你邊度買
我就嚟做安眠藥測試員

瞓了 早抖

早

木星bb❤️❤️❤️

我啲眼睫毛長到有次卡住咗， 擘唔開對眼，啲人問係唔係扮gay，癡眼眼睫毛

我要講
我不嬲都醒囉好無

鈴鐺b是我的
要振夫鋼

agger

re：我唔做人兵

night

好囉

但試過幾次早訓，就半夜好早醒左，訓唔返，然後都係要啪藥訓，跟住就發惡夢

做咩咁熱情

wtf點解一個emoji咁多人覆

做咩忽然quote我咁講

你叫我加入你個軍隊

場波半場休息，得15分鐘狗衝你

咩波

佢將我地男人當狗咁撚

我都想知

英超
4點先踢，恰我老人家

魅力max

我唔信
不過決定依家去睇下星座

21連

呀!
幾分鐘前嘅嘢我都唔記得咗

本身2:0可以瞓，點知又越位左1nm

邊有
咪屈
我唔鍚男人唔通錫女人?

真心on9
但烏龍都on9

鈴鐺一個emoji 應該仲多人覆

唔可以對方隊追到?

錫我

4點睇波最on9

狼隊

習慣哂啦

可以，但我好眼瞓

唉我聽日返9點>_<

55

有咩問題

我都係，7點幾要起身，但食左藥都仲未訓到

阿木

失眠我試得多，

我都係常客

咁咪多D入嚟

唉

而家諗緊可以做d咩
夜媽媽 藥又食左 都仲係訓唔到
7點就要起身 咩玩法

叫左你唔好太掛住我

同埋而家好怕星期六日，會期待返工，好變態
呢個老細真係改變左我好多

邊個工場

咁你地而家唔訓有咩搞？
想開局玩game🤣😂

溫書 打機

見你無出現以為你訓咗

睇IG story 見到有男人share 大大與小妹
想問條友係咩心態

睇cookware真係一件幾賞心悅目嘅事
但望下自己個荷包

都話咗溫書

sor係我無pay attention

真係唔識欣賞

差唔多訓了

我都唔撚識

好啦 goodnight

得幾個鐘不如唔好訓

我今次聽木星話

木星與鈴鐺

屌你

你唔聽我話

平時都聽的

如果牙脆許願
咁佢用咩emoji

躝啦

要pin了

欣賞佢個logic

我制訂咗一套奇怪生理時鐘
3月開始實行

所以你都支持牙鹿唔好訓

點樣既？

係點 想知

求其用其實

但我好享受做弱智

但你用得幾好

我都覺

係
完全係燃燒緊生命

Rubberband 未來見!!!

驚隻智慧齒驚到訓唔著

我

等多幾個鐘去睇醫生啦

收工
滿血復活！

你

本身adjust 緊生理時鐘預下個星期睇，3點幾訓落床到而家成個人攰哂都訓唔到

恭喜你
收工又可以做MK啦

咁係到傾下計先

返去做毒撚

唔會再信

可能我而家唔訓9點幾出門口食個早餐一次過reset 仲好
本身慣左5點訓，呢幾日每日推前半個鐘

一直撐到夜晚再訓

信任呢?

Exactly
Skip 一日就可以resume normal

被你個MK呃得透了
唔再信了

我已經洗心革面

以前試過有日9半final 隔兩日又有一個
又係較唔切冇訓去考
考到咁上下個人已經浮浮地，但下晝返到屋企都係訓唔到，結果又係去到半夜先訓到，仲要果日啲尿勁黃
有時真係唔識點訓

唔明

我想射波

你真係要set返好個身理時鐘
第時年紀大左會好麻煩

Btw小便黃應該係因為你飲唔夠水

想射咪射

我想訓覺
成晚冇訓
兩點幾要interview

我日日都飲3l 水
野飲都係食飯果陣有嗌到先飲

你失眠?

次次有緊要野都係咁
等屋企人出門口就其實prepare interview算

你身體好似已經岀問題

你咁樣反而會影響到表現

你日日day 0 d friend 嚟

都訓唔到了 四點幾到依家 都係眼光光

無病無痛應該難拿？

但一訓返又正常色
我估應該係考final 果陣狂放腎上腺素先咁

我只要一日唔訓就resume 到

射完又唔知可以做咩

下次唔訓早D入嚟

好健康
利申 我都係

宜家合埋眼背self intro
唔知會唔會訓著
等下次再有interview會早d入

果日夜晚10點幾係張床就訓得著果陣老母同班阿姨玩facecam 整返醒，嘈到係屋出面都聽到果種

屌 話肚痛/ 頭暈囉
醫生都知你咩事啦

祝你成功

耳塞?

fg 第一次in
好緊張
ching有冇秘訣可以指點下

好啦

有 不過我累了要weak了
你搵鈴鐺請教

好驚入耳式果啲插得太入會隊穿耳膜
耳機都驚

早抖

請教鈴鐺大師有冇咩interview秘訣可以指點一二

咁你準備成點

自介同優點
點解要揀你
你點解會揀我地

你真係要保重身體

咁點解要射

佢話有written test

好攰呀個人

你近排咩事咁癲

ksknabdkodlwkwkalp

你加油啊
見完返黎報告

你要老實講你已經無錢
最少要止蝕

生活壓力大

真 條友差我幾多下
懶得追了

早晨donki

咁快就八半

有冇人借錢俾禾炒股

原來唔洗上堂
dklm

瞓覺啦

10半有堂

上年利是錢？

較鬧鐘

no way
要溫書

勤力到
加油

時間管理大師

On9
返去上一堂返屋企再上

咁啱嘅
我仲要cancel咗

食早餐未

食咗
點解你隻雞喺前面

有雞先有蛋因為

係有蛋先

唔重要 重要係你食左乜早餐

我碌緊返去

好豐富

食神？

再碌快d

差唔多返到了

早餐要食飽d

並不是
你呢

肥料

佢都肥

好on9
要show健康申報嘅tick

我唔洗

hehe

你有冇見過

仲on9
垃圾學店嚟

見過who

Real
Dllm 多野做都算 唔撚教

料b

見過了 女神嚟

Real

啱訓醒 一個雞蛋 完

未見面就做grp project
點分工做嘢啊 買完材料寄過去咩
我寧願一個人做算

咁多唔同嘢食 正

肥菜

原來我食漏咗雞蛋
宜家去整先

唔通你肥

結果老母整完後遲到
發我脾氣

又吹奏。。

得幾千兩下冇撚左

三個人一組
三個題目 要做grp project

我肥了

我諗住加多皮落去
有d淆

嚟 一齊屌鳩間嘢

300磅了
食埋佢嗰份

幸福肥

過多排就300

完全唔知點做

是
養肥了

你快d啦
我唔想做最肥嗰個

我下年唔敢報n展了

報咩
差唔多要報

唔驚打風吹走了

肥咗一磅

加俾我 咁你就唔會輸錢

報咗it

等等啦 過幾個月300

過俾你嗰刻已經輸哂

又唔行山

1kg都冇

豬行山

鹿行山（？

是
好爽

仲係好瘦

唔可以肥

有咩玩

。。。你會hurt到我

港股on9

真羨慕

異動股呢

食雞蛋都羨慕
你點整

沖水飲

撚我？
@料姐 一齊斬

滾水蛋 真係有的

差唔多要開始全倉btc了
2月高位gogogo

我都唔知

怪錯你

訓陣先

點解好似大家都唔信我

我信

你話斬我

爸爸

我激動咗
你做返大佬啦

牙菜

mon post donki

I am always here

食左早餐未 認真問

唔得唔得

直頭冇開account

講中咗？

join

我空肚唔食早餐

你間接謀殺

我指所有嘅異動股

我怪錯咗你啊
無資格做大佬

唔可以啊！

我早就知你唔係一般人

我係鈴鐺唔係人

你要保護我

有道理

我仲以為鈴鐺係個名

毒婦

熟既先玩 盡量唔掂支那野

做咩

食咗早餐未？

見到屋企人仲買支那股
好想買put
不過經過教訓 都係唔掂了

好攰

咪講左一個雞蛋

大佬保護你

大家早晨。

咬

喂 肥西

可摸耳幫我返工

靚菜

可以

長洲等我地

琴日開市put zoom就贏左

食咩好

等你改名

又話唔掂支那嘢
你買幾時嘅put

美心

咁遠

雞蛋

我指如果

我唔想呃你

炒蛋？

又話好醒

夠飽？

識嘢

你都唔煮

你講大話 話我係肥西

早。

牙透 你好

係我既實體

料小姐，早晨。

鐺小姐，早晨，可以的話請加上句號，謝謝。

唔可以

收到。

我俾牙透hurt咗

禾都不是靚菜

你同佢點。

你知唔知自己講緊乜

鹿仔 Good Morning。

不通話不見面。

酸菜

返緊工？

識煲水

透叔叔，早晨。

點解

哼

我一直唔覺得發脾氣係好既解決方法
問題係當對方一直都好習慣用呢種方式去表達
你都應該強硬啲去反抗

住家女人

佢女強人嚟

淨飲水

依家去

你唔好食早餐。

可以挑戰下水煮飯 水煮菜

佢食左

唉。。。。

你成日恰我我可唔可以反抗

唔係唔可以
係要反到去咩程度

第2次。

我記得果日有講叫你講再un就898
屌你脾氣都唔識發

大三罷難民營獨立

我覺得難民營好快就可以開到2

頂你臨訓開定啦

有講類似意思啦
下次補返囉

都好 認真d同佢講多次 證明你真係好介意

make rule之外可以引導下佢一步一步黎

唔想覆你可以擺開部電話一陣冷靜下 唔一定要block要 unfol

屌你廿歲人都控制唔到

除左呢樣仲有堆情緒勒索都好難頂

乜。

水煮湯

你已經食咗，無野了。

國際名菜你都識

食緊。

我未食

勁呢

入到去先食

你未食？

晏晝先有飯食 肥料

等多個零兩個鐘

傻仔

會死

重多幾磅啦你

碼頭間乜乜園啲豬姐蘿蔔好正

豬紅

不了

好凍

食飯

你好nice

食乜

流曬鼻涕

芙蓉蛋

成日聽不過無食過

煎蛋黎 有蝦 牙菜果d

類似用油去炸

好想屌西

邊度碼頭先

見到好似油浸咁

一齊？

突然諗起蠔餅

驚唔驚肺炎

無女就要叫雞？

我打左德興

科

信政府

飲左水

早晨

午安

晚安

葵廣等

做咩唔食

我打左伏爾泰

點解要著裙

你係藍絲？

不見不散

關咩事

唔知趕唔趕到班船 又未食嘢

肚餓

好耐無去過葵廣

一齊去葵廣

你係邊到要坐船

陣間見

我要去買平安包

食完會平安?

我以為你係巴 對唔字

係咪有間叫乜野無雙

食完唔洗打疫苗

我又要

果間係幾好食

但係黨鐵站後面間魚蛋檔先正

果間牛肉

口罩都唔洗戴

油麻地？

係唔對佢有期待既情況下都ok既
不過唔會再嗌

打左科興疫苗套都唔洗戴，d女見到我都濕晒

之前經常食 好想食

MK

又mk

又話著校裙

我之前去見佢都無開

我見到你 肥妹黎

好似貴6蚊

見到你啦

條街好多人 驚驚

蟹膏呢啲貴價野應該要貴60蚊先好食

好撚好撚好撚好撚好撚肚餓

佢個激蔥好多蔥果個好好食

肥妹肥妹肥妹

喂 怪獸

我之前都係又一戟之後魚蛋檔

睇下你死未

食評

想試

牙女

魚蛋檔

好似係強記？唔記得

係時候俾家用

好耐無掃街啦，好驚肺炎

一陣放工去食章魚先

我未試過

最愛明太子

講緊第二d魚蛋檔

你唔得喎

好想食啊屌

要趕你出門口

好想食食食食食食食

正

老濛鍾意學生妹

禾又不是mk

下次試下

你唔好咁啦 我無飯食

我gay講緊個男人

起身了

Ok你贏

食自己

唔係有炸雞軟骨㗎咩

知唔知長洲有乜食

芒果糯米磁

芒果糯米磁石？

咁我只可以飲海水？

柴木好大食
大食貓

麵

食你塊面

Jo sun

屌你影乜鳩

訓先啦我

睇下美國班左膠敢唔敢出聲

gender identity disorder有人話係障礙 有人話唔係
而家呢個所謂多元社會係比較有爭議

如果有J又有西都合理
唔通我又可田自稱我係黃皮膚黑人

生理同心理既分別
所謂男同女其實都係由人定義出黎

正如abc由細到大喺外國都喺美國長大
其實都係得個殼係亞洲人
佢既 諗法 成長環境 同 價值觀 都同美國人冇分別

咁究竟佢係美國人定亞洲人
當然傳統上用外表黎定義黃皮膚就係亞洲人
但事實又係唔係呢

又真係幾難接受自己女朋友咁蠢

戴住口罩個個都係靚女啦

芝士奶蓋

十年拖都要食好人卡

好波呀

我覺得好可惜囉，加加埋埋好似話識左十幾年

我依家都唔敢拎人隻豬

唔識野

中環

個個都咁話我

吓？

我依家都唔敢比人拎我隻豬

果度好似有幾間

都唔知佢講邊間

仲未出發？

諗多左

。。。。

返黎啦

早晨呀菜菜

早晨 絲絲

菜菜

小蛋糕先生，早晨。

邊頭

拍左5次拖都未有女可以比我拎到隻豬

小穿西妹妹，早晨。

透透bb 早晨

想去

我個ex都係住長洲

可以呀 可能你識佢呢

去食乜乜園

我是先生，請尊重，謝謝！

係咪姓黃

唔係

食左早餐未

你是絲打

依家食

我都係依家食

頭痛
每次起身都撞到個頭

多fd

姓林

今日都好多

你唔洗返工乜

識兩個住長洲同學黎姐

Lunch break

你3米高？

我唔係巨人

你又啱。。。

唔係
你就快講曬成個長洲嘅姓

我絲

姓李

姓_ 自己填

我都有同學住長洲 但係我唔知佢姓乜

冇啦 淨係識兩個

姓鹹

著黑絲？

遲早一日撞到傻

姓村

姓蛋

吹到頭都暈

去拜年?

本身已經夠on9

救命而家先食飯

撞到變醒目

Same

無呢個人喎

我都未食早餐仲煮緊

我係利是先生

姓賴

自爆

你屎梗

真姓賴

你大嗌我名咪得咯

做乜咁傻

賴皮九

熄連登先

香港太多人了

話左啦！

做乜自爆

對你尋人有乜幫助請問

負負得正

你又知我ex姓賴嘅

話說今日又發惡夢夢見條女

惡夢

坐爆佢

呢個post無人識食

好爆

豬紅 我啱

我見到你

唔係啦 總之都係唔開心既野
琴日明明好開心出去同frd食飯，返屋企打左陣機就上床訓

真係搞到心情好差

我都見到

得你識

認真

嗌壽司加杯面

我九點就起身...

濛哥你搞到我柒左單野點計？？

你好似一拳超人

食豬紅咋

你係咪四眼仔

證明你認錯咗

我見到個四眼仔好型 應該唔係你

岩岩見到有個人拎住部手機
望黎望去
係咪你

好耐冇食過呢啲嘢

周街都係

咩叫呢啲野

你當係啦

懷疑企隔離果啲全部都係感情台巴絲

鐺字頭蒲頭

點解你知？

全部同我企起身（反枱）

特登黎搵你哋

呢到勢力好大

你唔鍾意我走先

啲蘿蔔好老

你係咪四眼仔先

終於in完la
陪跑命
d人個個都有working experience
個個都大我幾年
如果我係老細 我都唔會請我自己

就係要請啲後生

我嗰啲好正

嗰個學生黎架咩唔係

我鍾意年輕新力量。

善心打破零回覆。

唔似

你仲未走乜

走咗

你以為我唔識？

牙濛未返咋 唔係佢實打7你個死妹釘。

咁都有位入。。

反彈再反彈

乜影埋相都呃

唔係點同我女女溝通？

未好返

我屌你老母

我怕醜仔黎架

我捉撚住你黎屌

男校仔係咁

一睇就知你本人啦

西 這是我們最接近愛情的一次 你錯過了

叫你食酸菜魚又唔食 無計啦

終極公廁色

我都唔食酸菜的

個肚腩幾正

。。。。。

咁我都係黑色

如果係你諗梗嗰啲
咁正字先知

咁食乜

鹹酸菜

咁你應該跳開舞

唔識貨
我腳波都好

佢係咁㗎喇

大個啲就想嘔？

追佢老母

咁係追佢老母定佢老母個老母

眼見周圍得學生哥同馬經牙叔。。

好亂。。

追佢老母個老母

好傷。。。

解鈴還需繫鈴人

我都未落船

你先呃我 又話返咗黎

你都幾做得。

木更

你豬黎 咁生得

#666

豬係一野生好多隻

你做開果方面

放工未？

意思係 正在路上

你可以走個啦

意思係咪豬西爛左

你終於返黎啦大師兄

得

一人一次 當打和啦

連登唔斷 由佢啦

但係我返黎你應該都未走

TPLINK已經知咩料

未

屌牙透

我應該食咗5分鐘就走左
你計下

打和

唔得呀。。老細

我ASUS

是但啦 最緊要你休息 其他野我搞掂佢。

人老心不老。。

是

是但啦 最緊要我休息 其他野你搞掂佢。

你有無咁餓

我呢個

牙石

無錯

你試吓直接將條lan線插入電腦
都上唔到網先係關HKBN事

好忙

手機放wifi

呢個表情配合得好好

登HKBN慘

好惡

跟你學野

多謝你俾面

登登登鄧

我和記仲閪啦

仲和記。。

落街買啦

佢地全部都係master 得我係fg

CMHK

我見到你 我真係打柒你

逼能死

想cow你咋 拍住拖食煙 幾sweet

成日打機都delay

Master offer太高，請唔起
就請你啦。

好壞

咁抵你屎

痴鳩線

你都未到

轉啦

偽毒

我都冇話過自己係毒撚

係啊係啊

食屎啦

搭錯線？

佢最後好似西我面

對唔字姐姐

借啲意曬命

佢走得快

早知道話轉數快 咁又可以抄牌

真 屌到條女飛起
你實聽曬你話

未見過條街有人sale電子煙？

夠啦 我為左你 我決定食返

我梗係聽自己話